（真心）撐警大會不如散啦，好嗎？

落咁大雨，又行雷，be water

走啦

隨時比雷劈死，be water 啦 好唔好

散啦 求下你地

唔好戀戰 be water 啦

大台講快d啦 趕食飯阿

落咁大雨真係be water啦

快啲係現場人散啦 個雷一陣打落黎就走唔到架啦

快快手派飯盒啦

搵人係現場通知佢地走啦

Be water，同啲雨一齊流走

係啦 be water 留得青山在 不怕比雷劈阿

一齊走啦，搵人通知佢地啦

識玩一定去拎完錢就走

未收人工點be water呀屌你老母

係啦，快啦，一陣黑雨走唔到

收左錢
落雨+500
俾雷劈+50000
個個爭住俾雷劈呀

行雷好撚勁

唔走等被劈死

叫佢地快啲派錢走啦，好大雨

我地大把錢，不過唔係呢度派（真實對白）

散啦睇住你地比啲雨打

快啲搵人現場通知佢地，大雨 危險

大軍殺到，再唔走黎唔切

走啦 留有用之軀

係阿 快啲搵人通知阿叻叫佢地散啦

理撚得佢 d廢佬大陸喱死多幾件仲好啦

係阿，唔好比雷劈到

樓主仲唔係鬼

好擔心添 落雨濕濕 老人家蹝親就唔好啦 今日收既錢夠唔夠醫腰醫腳

俾雷劈，即刻全部藍絲收皮

你班連登仔係屋企食花生有咩資格叫人走啊
收皮啦

樓主網上軍師又叫人散水

撤阿

劈撚死佢地啱晒

人地比人劈，好慘

劈佢老母！

帶左一家大細去
拉埋d大陸親戚
一日賺幾萬 fatfat

唔好戀戰 be water

撤啦，命仔緊要

Btw呢個po引證左上網叫撤既九成都係鬼。

好擔心啊
散啦好無
前線既人快啲走啦 好驚啲雷亂劈啊

冷氣

搵人現場拎佢地咪講撤啦，唔好戀戰

叫口號都無聲

收到錢即散囉咁

樓主係鬼

真心要撤啦，再唔走黎唔切

屌佢老母 講假消息

快d散啦，因住俾雷劈

大雨就人踩人，好危險

黑雨+$500
頂埋佢啦

快啲派錢啦
派錢派錢派錢
派錢派錢派錢

發夢有大陸人同我講今日要出金鐘遊行....
我問佢點解知佢話有人打比佢...

為咗少少錢比雷打瓜就唔好啦

一齊黎，一齊走！

Be water 有無人有逃生路線，唔好跳海

Be thunder

係囉，快啲走

理鳩佢地死
唔行雷劈死都淋到死

有冇勇士夠膽係個到大嗌 *咁大雨 人工又唔加 走人啦*

好擔心前線既人
等陣俾啲雨同雷包圍

be water

仲未收錢呀

交俾前線決定啦鍵盤戰士

推到現場見到

邊個而家叫人散，邊個就係鬼

冷氣軍師又係度指揮前線

認真，平時d show 落咁大雨真係因為音響公司器材同埋安全問題要停止／取消

依家真係玩命

屌你冷氣軍師，現場自己決定啦。

Be thunder!

高質post

屌你老味，個雷公點撚樣做野架

而家d 雷公淨係識吞pop

留俾前線決定

你係咪代佢地比人劈，快啲撤啦，好危險

我地都係擔心前線咋嘛

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

be non-pure water
導電電lun死佢地

佢哋跳緊求雨舞呀，黑雨+500啊

隨時漏電，好危險

不散
今晚就衝

連個天都睇唔過眼

散啦，唔好戀戰

咪散緊
政總過金鐘地鐵站條橋塞滿人

防唔防水 會唔會漏電架

搵人現場叫佢地走啦

藍絲無同理心就算
咁大雨 見到仲叫班廢老出黎
民建聯痴撚線

下散咗咁我啲錢呢

快d 散!

交比現場決定

出一粒鍾
真係為點人頭

唔好戀戰，be water

點完人頭
收錢食晚餐 正！

d飯盒濕鳩哂啦

雷暴警告延長了！漫漫長路，先散吧！陣間人多要離開時又大雨又亂，肯定好危險

落咁大雨 都係be water

隨時比雷劈死，be conductor 啦

走呀 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

重有好多人未講野又未派錢,點走啊

「守護香港」大會程序

日期：2019年7月20日(星期六) 下午5時至下午7時
地點：金鐘添馬公園

15：00-16:45開始反復播放以下音樂
*真的漢子
*東方之珠
*紅日
*邁向新一天
*強人
*大丈夫
*男兒當自强
*獅子山下
*奮鬥
*硬漢子
*胸懷大志
*明天會更好

大會主持人：陳百祥、肥媽
17：00 @播放30秒短片，之後稍靜一下，
@渴望晴天（播歌）
@兩位主持人登場，感謝廣大市民及傳媒朋友出席，宣佈大會正式開始。提醒大家齊齊去掃QR 强調不蒙面、不戴口罩、不戴頭盔來宣示和平理性的呼聲。向維港參加活動的漁船打招呼。

17：00-17：30 第一部分 反暴力 撐警察
@主持人講最近出現許多暴力，警隊很難維護社會秩序，社會出現嚴重問題。
@播放卡通片，反映一個受傷警察家庭的心聲

@主持人邀請前警察一哥鄧竟成帶多位退役警察及警察家屬上臺講話。@馬恩國、何君堯、陳曉峰等法律界人士一起討論譴責襲警、圍警、辱警等不法行爲，表達支持警隊依法維護社會秩序的心聲。
@兩位主持呼籲大家做一個動作，見到警察就給一個LIKE，向警察致敬、點讚。

17：35-18：05 第二部分 反撕裂 保安寧
@播放東方之珠
@經濟日報副社長石鏡泉上台講話
@陳建波講話
@四個少數族裔人士上台講話
@朱景玄、林琳、霍啓剛、周潔瑩等教師、青年和學生講話。
@高永文、盧寵茂兩位醫生講香港如何降溫
@主持人帶大家做動作：停一停，想一想。

18：05-18：35 第三部分 反衝擊 保經濟
@播放紅日 肥媽帶頭領唱
@雷鼎鳴講話
@梁方遠、吳熹安一起講旅游、零售界所受到的影響
@五大商會代表講對策，希望儘快回復良好的營商環境。
@主持人帶大家做主題動作，大家互相握手，和氣生財。

18：35-19：05 第四部分 守護香港 全民加油
@播放歌曲共同家園
@社團領袖上台，由廣東及福建社團領袖帶頭高呼口號！
@請立法議員等政界人士一起上台，曾鈺成、葉劉淑儀、李慧瓊、馬
逢國作爲代表講話
@ 所有聯合召集人一起上台，由青年（黃英豪作後備）宣讀大會宣言，接著唱獅子山下，營造出高潮的氣氛。
@由黃英豪召集人宣佈大會圓滿結束，呼籲參加者清理身邊的垃圾及有秩序離場。

快啲走啊 好多狗泥緊

漏電係咪你負責

好熱好焗
想走

各有各做啦！

旅遊巴呢？唔係接左黎，要自己搭車返去呀？

派錢
派錢派錢
派錢派錢派錢！！！！
食飯
食飯食飯
食飯食飯食飯！！！！
散水
散水
散水！！！

如果場地好濕滑, 呢班老人家SIN親係咪有排都唔駛旨好得返, 無得出黎??

講多次
不散不分化
現場要人要物資

有冇第3者保險 行雷包唔包

走啦，雷龍三面包緊入黎

唔好理飯盒啦，快啲走

估唔到第一係示威中死既人係藍絲(被雷劈死)

霞姨

快啲走，唔好戀戰

一直在玩命

第一滴血 出黎啦雷神

錢都未到手散咩啊散，冇份出就收爹啦

撐警都想做「義士」

走唔走應該由在場人士討論

佢做到tvb show咁

嘩 雷都行埋

爭取提早收錢！！！

如何引雷？

好擔心

驚d雷劈唔撚中佢地

堅，be water 大雨到呢

Be water la

收到風蛇頭本身話有餐飯
但條數傾唔掂
好似連飯都無得食
要走就快去搵蛇頭埋數
請廣傳

雷公劈未

唔知一個警察見到所謂撐警大會D人都係大陸人，老黑係咩感受

人群開始起哄：派錢、派錢、派錢
快d走啦，一陣好混亂

幾百蚊睇病

現場講啦

過去香討BK 叫散啦

淋病呀

撐警現場巴打請入

小心唔好俾人影到

岩岩朋友send左深圳有幾舊黑雲落黎緊
未fat chat, 不過都散晒

天地有正氣
你係咪傻撚左個鼻

文宣綜合收發站2
Airdrop/ 連儂/ 傳單/ FBIG

Deadline Fighter Go Go Go
Share出去，一世幸福
每save一張，留個言俾多啲人知，樂善好施
麻煩文宣組同自由西入嚟放低文宣
721維園見

求下大家走喇，又落下又行雷閃電
有冇人可以通知現場

收到風，蛇頭話被雷劈加2000，在場人仕請自行接駁避雷針

講好1700+飯盒 未找數唔會走

報應黎
抵撚死啦 搞場大龍鳳出黎
最後又雨又雷
只能怪你地一路以黎消費死者
因住比雷劈死你班仆街呀

有無現場人士

求下大家走啦，漏電好危險

落雨收到錢今日早啲走喇，聽日可以再出嚟撐警

社團領袖上台，由廣東及福建社團領袖帶頭高呼口號！

散啦 唔好戀戰 長期抗爭 be water
聽日見

Be water

唔好戀戰

屌 苦中作樂
又幾撚好笑

拎佢地咪叫佢地散啦

多謝中聯辦資助為大家提供一個笑話

睇NOW LIVE見到好多人開始散

唔好戀戰
走啦求下大家 好擔心大家安危

不接 不退 不散！

散啦 唔好戀戰 長期抗爭 be water
聽日3點維園見
仆街我P牌仔 我係鬼

今晚就衝
利申：前線

撤啦，一陣個雷劈落黎走唔到

笑到仆街

行得正企得正畀雷劈都唔會有事嘅

撒啦 be water

散緊啦守護香港完畢

琴日番完工 今日不了

本身2000+餐飯
依家壓緊價
淨2千都唔想出
快搵蛇頭埋數走人啦

屌，岀咗兩隊噴火龍

兩次集會
兩次都落大雨
我唔知呢個係巧合定點啦
肯定有啲特別意義

在場手足要走就一齊走 要齊上齊落呀

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

突然 好多人圍住
好似俾雷劈死左一件

有逃生路線未

好人好者行得正企得正 怕咩俾雷劈

陳百祥之後呼籲集會人士收起雨傘，指「出得嚟都不計代價」。惟現場隨即下起驟雨，他馬上請集會人士「可以開番遮」。

好鬼 想我地聽日出唔到黎同班黃屍打過

走啦，留得青山在阿

叫佢地唔好戀戰啦

我地幾位老友記搭緊車啦
聽日再出過維園

[size=6]唔好散，用來襯托聽日嘅人數，兜面打醒班藍絲睇佢地係少數，絕大部分嘅人都係反對警察嘅[/size=5]

邊個叫走 邊個係鬼

一陣過左不反對通知書 走唔到

金鐘地鐵鎖咗站？
散啦

你先鬼 好易電死人

未派錢點走呀 又要等夠鐘先有旅遊巴接

Be watered

偽進仔點會諗到咁深入
佢地識分就唔會當係示威者係仇人啦
見到有人撐就打J啦

唔好戀戰啦

考驗佢哋對香港嘅真誠

劈死左+$200000安家費 包政府到院慰問

派咗錢来

前線手足快d走 黃屍黎緊啦

皇天擊殺

成班冷氣軍師
Btw be water 求撐驚人士快啲走

錢財身外物

push

有冇圖睇睇幾大雨

Ok

現場叫人走

屌企到勁攰

走啦屌仲未散得

背稿要加錢？

散啦

搵人airdrop 糧已出散水圖

現場其實有冇落緊雨
睇直播又唔多覺

快啲啦 再唔走天黑好危險

唔好淋濕我個飯盒

氣象圖 啲雨雲唔係港島西同北面

再之後256公里圖 舊大雨雲應該都要2~3個鐘先到
屌

都算大阿

得200$ 算啦

有冇60926？

請尊重前線決定

前線現急需:

現金
飯盒！

一齊走！一齊走！死守係送頭啊
聽日再出過啦

走啦，唔想見到有人傷

走啦！聽日再出過黎啦，好嘛？
be water！！！

被雷劈死好猛，be dementor 啦

成班冷軍師

討論到1830好啦

好肚餓
幾時派錢

前線決定 勿分化

你個仆街鍵戰撚

石鏡泉果然飲水思源
多謝美帝幫中國崛起

唔好送頭

好擔心佢哋

快啲撤

唔知 淨係問咗佢3200+3311

撤左未

聽日開唔開

飯盒都未派呀點 be water 呀

走呀
有錢都無命駛呀

Be water 就磅水啦仆街

TVB啲報道講到好多人

水為財
香港發大財

TVB都信

一到六點半成班散緊

有八百萬人

收撚左錢先散得

鬼